想問呢首純音音樂叫咩類型

有啲電結他solo，但又係抒情feel
好想搵類似既純音樂失眠聽
打咩keyword可以搵到？
或者大家有冇推介？

Soft guitar music?..

喺街聽唔倒

睇Thumbnail似係ost?

搵呢個會去左木結他。。。

LM

似instrumental嘅slow blues
又有少少blues influence嘅post rock